點解今年未有船p

你班90後溝完女上曬岸 就無諗住幫我地00後搞？

有無奶過西玩過屎忽先

80後等到依加架船仲味整好

幾時到你00後

我岩岩夠18

有咩衝突

開開心心打個和

你走啦 搞左咁多次都溝唔到女

問題係無搞手

屌你老母